whatsapp可唔可以整個禁錄音功能

開左個功能之後全部人同我對話都唔可以錄音
好憎人下下錄音 唔開黎聽又驚miss左重要野

又要唔聽又要驚
直接屌柒條友啦

直接叫佢打字，宜家語音打字唔好用咩？係人都睇死啊，啲人一係懶，一係隻手殘廢。咁中意要人聽你把閪聲㗎？唔使講嘢啦我哋！

有啲人錄1秒 成日聽唔到